電能0006沽空

用今日做例子26/7，其實點解買入成交多過賣出，個股價都係升唔起？關唔關佢由7月16日到今日就開始有20-40%既沽空事？